是日午餐 餓撚請入。。。

我喺你附近食緊野

跑馬地
好撚貴

我食飽返到公司先出post

又豪食

咁鍾意食牛鍋

一餐半餐食豪少少

M男而家有囡喇

係呀中出兄咁記得我嘅野

鬼有

你啲post全是ff嗎

所以我最愛中出兄

當然

呢個飯居然有生果哈蜜瓜做甜蛋，我估108-148 吧

好想食野。。。

個個都話最愛

今次ok喎

午餐都食咁多

牛肉鍋，正呀

痴線m男

唔啱

食我啦

費事嘈

梗係啦，因為好貴

想食吉野家同吉野妹

吉邊

如果148 都唔得（中午），咁唔死lu ，除非有老細請客。因為D料全部普通野

好正咁

你嫌棄我嗎

我想宇美吉妹一齊食

食剩少少菜

係呀我最愛

你距離仲遠

返嚟香港兩樣一齊食

加埋一165

都幾好但我覺得板長牛肉鍋最好食

我愛你

Michele咁識食

全部料日本直送，包括A4和牛，夕張哈蜜瓜同埋新宿車站嘅珍珠米。

是但啦，反正公屋隔離post 話要萬4蚊一呎，呢餐超值了

好濫啊你

痴筋

好貴啊吉吉 係咪搵到老細？ 同埋d料靚唔靚？ 味道如何？

cls rich
can buy 10 happy meal

rich

餵狗

我吉